大把人2點開始行左3個鐘先到銅鑼灣，有排都未完，放工後請加入。

大把人2點開始行左3個鐘先到銅鑼灣，有排都未完，放工後請加入。

今次真心多人，駱克道、軒尼斯道、告士打道、謝菲道都開放遊行

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

推

係
依家先出都完全唔遅

2點左右到維園 依家啱啱先見到sogo

利申:頭先去咗m記廁所順便裝水

好撚多人!
仲未計插隊果班

希望陣間九點放工仲有人行

我中環塞緊車去緊灣仔